暗示不管北韓了 中國官媒：出來混的自己還

暗示不管北韓了 陸官媒：出來混的自己還

2017/12/02 12:45

不管國際社會如何施壓，北韓領導人金正恩就是不改做法，繼續試射飛彈和核子試爆。原本美國寄望中國可發揮對北韓的影響力，但中國大陸官方喉舌《環球時報》今天在一篇社論中表示，中國已經盡力了，還要美國和北韓自己想辦法解決。

《環時》在題為「中國盡力了 美朝（北韓）出來混各還各的」的社評中指出，北韓本周三再次發射飛彈後，美國又把制裁北韓的壓力放在中國身上，而開戰的風險也增加，「但是必須說，我們盡力了。我們既說服不了朝鮮，也勸不動美國，接下來中國唯一能做的就是堅定站在自己的原則底線上」。文中指出，中國不論對美國或北韓都盡力了，而中國始終反對無差別性的制裁行動，認為將嚴重影響北韓民生，「美朝都請看清楚了，你們自己惹的事，必須要自己承擔，中國不能做你們的背鍋者。」該社論最後警告，朝鮮半島爆發戰爭的可能性正在增加，而萬一真的打起來，中國將保持中立並面對可能的糟糕局勢，不向任何一方讓步，「誰出來混，都得還，中國不欠任何人的」。
（大陸中心／綜合外電報導）

出得來行遲早還

中共睇得多古惑仔

官媒都咁粗俗

侵侵：死肥金，我俾幾車美國肥牛你，同我射支導彈去支那，有人話唔關佢事喎

肥仔金立即射去支那扮失誤

又一份中國簽既國際條約變左歷史文件

中朝友好互助條約

第二條

締約雙方保證共同採取一切措施，防止任何國家對締約雙方的任何一方的侵略。一旦締約一方受到任何一個國家的或者幾個國家聯合的武裝進攻，因而處於戰爭狀態時，締約另一方應立即盡其全力給予軍事及其他援助。

南北韓和平統一
金金第一任大韓聯邦
射爆中國

以為講何志平

金仔

到時打埋支支就好笑了

你同黑社會講古惑仔

中國不欠任何人
因為全世界欠咗支那

中國既同盟就咁

中國吞併北韓
重現唐朝對峙新羅嘅局面

做開黑社會講慣咗又好難怪佢嘅

鎮宇金句 官媒竟然咁熟無間道

呢d 不平等條約應該廢止
有乜理由你比人打要我出兵

中國俾人打, 北韓邊會幫到手

環時個定位一向係咁 正經既要睇人民日報

你有能力管到咩

所以中國模式一定係廢除或不承認
話之我簽過名

冇提過即係唔存在